王卓淇係咪因偽毒坤受罰所以要做美女學徒？

打j前醒起所以問下